# My project's README

Naudota MariaDB duomenu baze. Viskas daryta su plain PHP, ji rinkausi nes velai pamaciau, jog galima naudoti karkasus.
Taip pat yra panaudota ir JS, bei BOOTSTRAP, kurie supaprastino darba su grafika.

Prie duomenu bazes galite prisijungti: www.agrastas.lt/adminer.php
					agstas_admin
					admin1234567

Gailius Besusparis
gailenas@yahoo.com
+370 604 97078


